Synology NAS DS918+ RESET 完之後問題

我頭先RESET 左隻 NAS, 我想問下點樣可以READ 得返我D HARDDISK?

我去左STORAGE 度SET, 但佢又話會FORMAT左我隻HARDDISK......

求教應該要點做, 感激~

thx, 即係冇得直接響NAS 度READ得返?

要抄出黎先?